好明顯 港鐵車長 將會係今次輸贏既關鍵！

我唔係失敗主義 但行軍布局必須認真現實
所以 有個明顯既現象 大家不得不認同
香港始終左膠佔多 勇武既不但少 仲太多道德束縛，
唔玩火 唔主動 唔過夜 be water 留力 etc...
本以為今日會係最憤怒 最出師有名既遊行
可惜得難銅爛鐵 木盾 面對全副武裝既警察 根本無還擊之力
再加上每次遊行人數越黎越少 疲態盡現
勇武抗爭 對大部分人黎講 仲係太早
更可況修例已經胎死腹中 大部份人已經收貨
依家最大既訴求係追究黑警暴行 拯救被捕義士
呢點係大家必須承認

既然勇武已經到左極限
上街遊行可以爭取既機會越黎越無可能

好啦 咁應該點做？ 醞釀左咁多民憤 係時候正正式式發動黎一場大型 直接威脅政府既不合作運動
不合作運動先係最低成本 最適合左膠既抗爭方法

罷工 係必須 而帶頭既一定係港鐵車長 效率最高
繼而巴士司機 公務員 主動同被動既工運將會遍地開花

天佑我城 香港人加油！

推

港鐵車長+巴士車長+公務員=癱港

只要車長敢罷 大家都會強制同被動下罷工

公務員一定會配合

再時罷工就會主導整場運動

政府癱瘓 不得不回應訴求

國際亦都會施以史無前例既壓力比港共政府

推到車長罷工

眾籌俾所有車長罷工！反正都開曬名

Push

推到車長罷工

另外 我希望成立一個基金

可以保障因罷工受到影響既車長

講白d 即係安家費

咁樣大家先會行第一步

車長大佬
大家既然都肯開名聯署
希望大家行多一步

車長，公務員威力最大。

無錯 !!!

車長再加公務員

公務員0成本又唔怕比人炒

呢個可以整張poster比車長睇
基金要策劃好

更加重要嘅係如果公務員大罷工會營造出政府四面楚歌嘅感覺

港鐵安排太影響班手足既部署 要諗諗計

推！

支持

如果車長唔肯罷

示威者可以直接霸佔mtr路軌，一樣可以癱瘓mtr

但港鐵唔係可以自動架咩

加油車長

其實 係時候要醞釀一下大罷工
唔可以太急 一定要團結 直搗黃龍

關鍵係車長
我作為公務員
可以話比大家聽 貼證既只佔10% 都無
要罷工我諗3%都無
其餘最多 sl vl

所以AO EO 一定要帶頭

而家去左樽頸位

大部分唔係

支持罷工 係必須 而帶頭既一定係港鐵車長 效率最高
繼而巴士司機 公務員 主動同被動既工運將會遍地開花

消防唔批全自動
就算係南港島/迪士尼線，都會有人跟車

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

車長請罷

罷一次好嗎

push

各車長救下你地

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

靠你啦車長

唔玩火 唔主動 唔過夜喺今次元朗有咩問題

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

星期一拉手制

車長擺 我地點出嚟

全港罷工gogogo

7月30全港同步大罷工, 要準備D咩?
要大做文宣
中、英文解釋原因, 列出多月來各既抗爭都冇效, 我地先迫住罷工
仲有列出當局、警察、黑幫既罪行
要列出我地既各大訴求, 包括雙真普選
最好成立民間服務組織, 支援一些真係需要幫忙既人
(譬如, 有D醫療社會服務員工好難罷工, 但如果佢地罷工, 但變相以義工名義繼續提供服務, 可能係一個方法)
(又譬如, 港鐵大罷工, 但可以安排義工義戴真係有需要既市民? 例如要去覆診睇醫生既老人家?)
(民間互相組織, 一家有難, 八方支援)
(甚至, 民間有防具既巡邏義工?)
(大家大罷工, 可以係唔同地區, 集會, 傾下之前提過既臨時立法會, 諗下點落實, 各自爬山)
(連鎖食店大罷工的話, 民間可以自發搞小食檔, 義賣或小本經營)

以前不合作運動唔成功係因為人太少

香港已CONNECT

過埋今晚 何止係遍地開花 直頭係百花齊放

推自己香港自己救

車長，做野

求下大家罷工
我肯捐錢！

香港人出糧俾車長頂住先

加埋正氣的士大佬

罷到交通就同全港罷工冇分別
就睇正苦仲點扮冇野

不能同意更多
一齊罷工！

其實人唔少
但前線面對full gear都唔夠打啦
前中排又面對催淚彈
佢瘋狂放 你無可能唔退
前線真係盡晒力啦

天佑我城 香港人加油！

使唔使幫手做大港鐵車長因為參與聯署，而俾上司打嗰單新聞？

其實地鐵一罷 地面乜都唔使做
一定會即刻塞

最基本
一定要成立基金
經濟上支援開左名嘅車長
等佢地無左經濟上嘅包袱
咁先最大機會成功

講得冇錯，前線越嚟越多比人拉
再咁落去好易影響市氣
依家升級未必係靠武力
需要智取

合法！有效地取勝！

咁既人數 咁既裝備 無問題 唔撤都候唔到乜
不過唔好指意爭取到乜
講白d 鳩行

只要車長 公務員帶頭 就有機會

幫手推

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工

mtr+九巴城巴

推 無野講

你覺得200 萬人出黎爭取多d野
定200 萬人 唔出黎返工 爭取多d?

PUSH

Pish

推 ！有經濟幫助受影響車長

求下你地

個時間一定要最少比返一兩個星期醞釀，製造下輿論，同比人準備下先，絕對唔係次次d人吹立即罷工，好似而家有人吹星期一罷咁

得太少時間醞釀根本聚唔到太多人，唔夠多人罷工=冇撚用

Up

有冇奶油$100 認真

無錯 香港人未準備好一人一枝可樂
唔會夠有槍既警犬打

推推推！

既然勇武已經到左極限???????????????

Show Blocked User - 筆能同意更多

筆能同意更多

唔好無視左咁多次發夢既努力，話大家攰，大家唔係攰

各有各做囉

所有人都做先係輸贏關鍵

求下你地啦車長
罷工對呢次行動會有好大作用

一至五無活動罷嘅話就唔影響我地

大家要罷可以
但請將罷既因由清楚明確寫岀黎
等更多人知我地唔係黎搞事
為罷而罷

車長們,好多謝你地咁勇敢實名聯署。
你地同香港一樣,已經無退路。
港鐵冇回應就馬上罷工。

推
而家已經到左瓶頸
冇突破好易當冇事發生

推推推

巴士反而易搞
堵塞主要幹道其實好撚容易
係地鐵最難拆

我推

你見近幾次既裝備有分別咩？
人地出橡膠子彈 你連bb彈都無

Agger

支持，一定課

支持車長

求下車長罷工

真，個個禮拜咁打落去唔係辦法
打到年尾政府都唔會理，由得你班友同黑警累鬥累
雨傘嗰陣就佔領佔到你頹，解散
依家就打到你覺得攰，解散

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

一句講晒，729 730 罷唔罷工

堵塞 同罷工 既民意會差好遠

你必須承認港豬仍然係大比數

岩

支持！

推爆你呀支持港鐵快啲罷工

人數少咗唔代表收貨,只係遊行太多分散咗
今日元朗又遠又危險都近30萬你就知大家幾興

罷工一定要車長帶頭+民陣發起
交通癱瘓間接全港罷工,再推埋公務員罷
暫時唯一出路係甘

班車長 病 射波一日
閪知其它同事會射咩
病都唔想架

份糧我地香港市民出比你

今日唔算小人啦

人數總會有上落，但民意從未轉向，唔好因一時而灰心
大家堅持咗咁多個禮拜，難得見到小小曙光，唔好放棄繼續頂落去啦

推 如果有個基金 超過3000萬
我諗夠令帶頭班人冒呢個險

當然 希望到時用唔著

一兩個大粒罷就好多細跟！

有用文 推

push

光復香港
時代革命
天佑我城

認同樓主分析，運動需以新方法尋求突破。

支持罷工！

公開支持港鐵良心職員，將真相公開！呼籲港鐵全線罷工

推到全民罷工

你見到咩曙光 唔好呃自己
我只見到警犬越黎越意氣風發

佢地出埋真名

唔洗搞小動作了

全香港人撐佢地

支持，只要係確實可以支持到罷工車長ge生活的話

雖然睇落無乜機會，
不過都好希望見到公務員有罷工既一日

車長同公務員真係關鍵同絕招

如果真係做,我諗政府不得不正視

同意，車長們，香港靠你哋

推呀

罷工 智取

醞釀下就會愈黎愈真
第一次 一百萬人 被罷工
第二次 三百萬人
第三次...
好危險呀！

只要有一個車長組織
搞罷工 搞眾籌
香港人一定會支持

五大訴求!
光復香港 時代革命!

咁多公務員表緊態，罷工就係下一步
你要一下跳去失敗主義咁你出嚟為乜

It狗集體做錯嘢點睇？

先申脷：非港鐵員工
純粹「技術上」係得西/馬鐵同南港島綫先可以做到「全無人駕駛」（即係unmanned train operation）
就算迪士尼綫都只係由控制中心㩒掣開車
無記錯南港島綫非繁忙時間係無人跟車（非繁忙時間坐過，真係唔見有）

方向正確

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

唔好再嘈 其他咩 撤唔撤 退唔退

全力推呢個！！！

罷工同意，但疲態嗰part唔覺，兩個月嚟keep住仲有好多人出，唔好打擊士氣

聽日見

如果港鐵車長集體大罷工 成效真係會好高
仲要keep住罷！

光復香港 時代革命

啱
做得車長就係貪佢福利好
冇保障真係未必個個敢罷

倒不如…

帶頭簽名嘅車長俾人打
佢地一定受好大壓力

不過都希望你地同香港人同行
感謝各位嘅犧牲

假如決定三十日罷工
不如其他公會都一齊罷埋

人夠多就冇事
車長 加油

支持車長罷工

技術上所有線都可以無人駕駛，但法例上得南港島同迪士尼係合法

唔係勇武到咗極限，而係我哋同林鄭都等緊同一樣嘢啫

巴士佬好易病㗎

推
真係要威脅下政權先得

我係某綫車長，等我答你，公司有按表現調整7月加人工和額外俾花紅，至少我條綫係好睇SL, 基本上多過三日SL就一年少左5k左右

靠你地，加油！

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

安家費好緊要
港共係狗鐵大股東 之後一定秋後算帳

求求各位車長救下香港

屌你老母
今日聯署嘅將軍澳線車長俾人打到入院
真係好撚憎反智藍絲
成日乜都郁手打人

相信大部份車長肯罷但都有少量會番工
最多班次疏但唔會全停
不過都夠死

罷工I’m ready

唔好咁快擺佢地上檯
佢地想做就自然會做

而且要醞釀到幾乎肯定各行各業會一呼百應先得
如果唔係只會害咗佢地

推哩個po
車長+巴士+公務員罷工
癱瘓哂佢

推到車長們見到

真，希望佢地睇到

屌你地咪咁撚on9旨意地鐵車長同公務員

成個民政署都罷
其他署驚咩

車長們希望你地與香港人同行

支持 咁我地就可以明正言順返唔到工

跟住公司租架巴士要你地早啲起身番工

簽唔係問題 不過簽咁多次 有邊次有用？

得，我會簽 不過自己香港自己救

一罷工，狗鐵就冇得再吹噓服務質量乜乜乜係國際上既優勢

公務員同港鐵車長都好重要

公務員唔做野, 所有申請牌照/入紙果啲野收曬皮, 啲奶共商家佬想做都無得做

咁會令啲港豬又屌示威者
車長罷真係冇位入

佢地肯先得，個個都話要供數要生活，唔可以冇左份工，呢個世界永遠都係咁現實，d人只會在意眼前既錢

如果佢地一齊做，我地要支持到底

Push
求下各位車長罷工

同意

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

推到仆街
車長係罷工潮既核心內圍

暫時好似冇巴士司機貼？

推！依個post重要啲

可以接下放工

地鐵車長真係好重要求下你哋幫下手

幫推
香港依家好危險，出街隨時比人打，呼籲香港市民出街戴頭盔保護自己

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

罷工！！！！

推 幫幫手啦 都開名聯署埋 唔爭在罷工啦

如果去到罷工階段, 仲出黎做乜

由車長發開罷工 公共交通冇左 大條道理一齊罷工！

交通工具影響好大 係關鍵

唔認同越黎越小
根本有幾十萬core

推爆佢 港鐵 新九巴車長齊罷工！

但認同車長罷工好重要

全力支持

認同，宜家係樽頸位

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

車長罷工等於全港罷工咁滯

港鐵一罷
政府無得唔回應！

[size=3][gold]
唔想個個星期見到前線被捕
唔想個個星期見到無辜市民俾人打
唔想日日出街都怕白色恐怖
唔想日日都唔開心

我想要返屬於香港人既香港

罷工 對於每個人都好難做到 因為直接影響緊你地收入 甚至生活

但前線手足流血、記者日日追報道俾打傷、市民唔敢出街買餸、黑警橫行霸道

相比起佢地流血流汗... 我地係最大既支持

用行動 直接逼使 政府面對問題

講得好

車長罷
可以令到全港罷

好

收到朋友既

電話排位1,2亂左次序

車長加油 唔使驚

係，呢鑊一定要贏

當港鐵擺
巴士一定癱瘓 到時地面唔洗搞都塞爆

推！樓主拜托你快啲開眾籌

9巴司機好多都係深藍,無得救

睇蘋果，話尋日有個港鐵車長因聯署一事被上司打

我相信其他車長見到都會很憤怒

煲大佢

其實好危險，遲下可能只請大陸人做公務員

車長唔同黑警咁高人工
打份牛工
機會成本較細
希望有guts

v

罷工
癱瘓香港 天佑我城!

推 各位車長 加油

其實車長擺工先會攪到全港可以擺工，
有元朗恐襲先令到車長有大義名份，巴士司機冇，
所以呢啲機會真係唔多

搞眾籌未
搞眾籌未

其實如果地鐵真係癱左 理得佢民唔民意
堵埋路真係核彈級威脅
當然巴士佬肯罷埋就最好
但事實我覺得機會好細

我懷疑劉天成家下助攻

車長

地面只要有私家車突然壞車/違例泊車就得
係港鐵緊要d

廣傳！

唔可以靠晒車長，佢地訴求係元朗地鐵打人事件，不是五大！

真

如果車長們唔想再見到我地流血，麻煩幫幫手

old man push car

點解0成本

港鐵車長幫幫手救救香港人

先利申失敗主義 之後超過半篇都係失敗主義

利申認同mtr可以有個好重要既role 但頭半唔認同

就算唔講係咪擺車長上檯嘅問題
罷工係要配埋大型集會同示威先有意思
如果唔係變坐喺屋企鳩罷

係呢個時候 民意一定唔係放最前

7月30(週二)罷佢老母工啦, 全香港要同步罷工 (如果得車長罷, 我地咪好冇義氣?)

7月30全港同步大罷工, 要準備D咩?
要大做文宣
中、英文解釋原因, 列出多月來各既抗爭都冇效, 我地先迫住罷工
仲有列出當局、警察、黑幫既罪行
要列出我地既各大訴求, 包括雙真普選
最好成立民間服務組織, 支援一些真係需要幫忙既人
(譬如, 有D醫療社會服務員工好難罷工, 但如果佢地罷工, 但變相以義工名義繼續提供服務, 可能係一個方法)
(又譬如, 港鐵大罷工, 但可以安排義工義戴真係有需要既市民? 例如要去覆診睇醫生既老人家?)
(民間互相組織, 一家有難, 八方支援)
(甚至, 民間有防具既巡邏義工?)
(大家大罷工, 可以係唔同地區, 集會, 傾下之前提過既臨時立法會, 諗下點落實, 各自爬山)
(連鎖食店大罷工的話, 民間可以自發搞小食檔, 義賣或小本經營)

香港人加油! 要擺一齊擺

課金課爆

罷工 清算黑警

呢個絕對係不費一兵一卒（仲有得休息回血補HP），
和平理性非暴力既方法
但要有足夠既文宣去宣傳、比大家記返起呢一大堆荒謬事仲未解決

人數越嚟越少嘅推論，係點得出嚟？
今日冇不反對，要山長水遠入元朗，都有差唔多30萬。多過18區遍地開花以嚟嘅每一次。

贊成港鐵車長罷工，亦唔反對有最壞打算警惕大家，但都想以數字論數字。

課硬

推 跪求車長行動

推 希望大家齊心一齊罷工 唔係一日咁簡單

推
罷工嘅威力

要睇咩人罷

求車長大佬們幫手

認同

車長加油

為車長平反！

你有無睇新聞架？

今次港鐵車長set 埋deadline 喇
同埋人地全開真名，有人名list，再行多步 成本都係一樣

似乎你昏迷左

車長罷工而癱瘓同霸佔路軌，比人嘅印象同感覺差太多遠，最好就車長罷工好啲

地鐵巴士係可以話必要時一定出賣市民

而家係差緊一班人踏出第一步
只要有一個團體夠膽罷工 我相信會一呼百應
btw唔覺得今日少人
係出左反對通知書+終極大西北+對警黑既恐懼既情況之下
其實有咁多人算係咁 最起碼後生一輩完全冇少
少都係少中年同老人家 而我覺得佢地亦真係唔應該係勇武場面出現
唔係一定終極左膠 同埋分分鍾要救埋佢地

一定要擺工

個個供樓供仔女 但我相信有人肯行出黎就一定得 香港人加油

我都有出過post 但冇你咁詳細 thx巴打

730係港鐵車長聯署提出既
留一個星期俾85搞大罷

Push!!

都係嗰句，人數決定一切
你整到個省港大罷工，人人都去，出師有名，根本就唔需要驚畀老細炒升唔到職俾人杯葛又乜又剩

拿，或者你會駁我，香港人八號風球都返工…
所以呢一個全港大罷工，係要勁過十號風球先得

推 大人們係時候做翻d野
淨係口講支持係冇用

部份香港人最驚返唔到工 遲到比人炒

其實都正常

又放車長上枱

大型垃圾扔路軌

係時候
兄弟爬山
你地做到義士做唔到既事

無野講

要癱瘓香港

光復香港！時代革命！
推到車長們見到

重創經濟

咩放車長上檯
人地名都出埋

你地將會名留青史

香港人真係好撚鐘意返工 罷一次啦

我無野講

推 只差呢一步

公務員都要響應
公務員罷工就搞撚掂 淨係打卡影相無用
你地鐵飯碗 最撚安全架啦 咁都唔攞出黎 鏗過

車長罷又點
你理港豬咪又係仆番去
冇地鐵仆巴士 冇巴士仆的士

可能被迫呢

其實只要所有運輸界參與, 已經夠, 無人搭到交通工具返工唔好話公務員啦, 全香港一齊罷不是夢。但真係極高難度, 車長太多老一輩保守派

我知大家會覺得唔啱聽，但呢個的確係合理嘅沙盤推演

擺工之餘 唔該搵車塞係唔同既常用行車線
唔係都無阻班撚樣返工

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

大家可唔可以過一過去投票，唔好淨係叫啲車長罷工，要罷一齊罷！

擺

香港人奴性重罷工不了

我都想睇班港豬仆的士
然後想屌示威者發現唔關佢地事
我就不了

車長罷d港豬都可以順便無車返唔到工

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

站長 係唔可以揸 載客列車

警察 罷工

講真 你無安家費真係搵鬼同你罷

人地無必要冒住比人炒魷嘅危險黎同你罷

比人炒左一家大細邊個養

車長 你地罷 大家一定跟

人工照拎

所以我有話成立基金 最起碼要3000萬
大家唔好剩係正評 文宣組 一齊做野 開始醞釀

pish

公務員大罷工有d難，個體制太龐大，太多藤唥瓜瓜唥藤嘅人事關係，好多reporting officers都係多一事不如少一事咁做嘢，做細嘅唔想 RO寫衰佢，就算RO自己唔介意，層層上遞，總有一層唔想上頭覺得佢管唔掂佢條team｡

一開始可否先target啲較獨立嘅公司、機構，然後才spread開去 , 咁較容易achieve

贊成由車長開始，配合 某d良心企業 ( e.g. 1000 Mou? 保抗力？) 同步發起得唔得？

車長請幫忙

只係想做一個好簡單既民調

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

跪求車長罷工

站長咁高級

光復香港 時代革命

光復香港,時代革命

今日都有2萬幾人
始終搞得太密 每次幾萬人就夠
唔係遊行 聚集嘅 幾萬人就已經可以逼爆

同意呀，不過好多極端勇武覺得勇武最 L 重要，勇武先係關鍵，心淡

過左試用先係

唔好分化 我一直肯定 同尊重 勇武抗爭
但現階段需要罷工

車長系真香港人，開名都唔怕

推到司機罷工

多謝車長

其實係咪分化，唔係你講D乜，係聽個個自己咩心態

有D唔啱聽就即刻話分化，搞到想理性討論都晤敢，自己灰機

車長們 你地同事表達意見都要比你地上司打
你地仍然要為呢班既得利益者卑躬屈膝？

朋友做過港鐵，幾個月前先走，
佢話車長罷工未必癱瘓到交通，
港鐵有機會叫啲維修部既同事去揸車，因為佢地都識揸
而維修部門好維穩，會罷工既機會好微

Pushhhhh

我識親既公務員都冇guts
吾好話罷工 連出聲都吾敢
個個都覺得穩穩定定就得 吾好搞禁多事
我有少少明佢地既無奈 但又好嬲佢地既軟弱
覺得坐係度睇下fb 就了解左件事 之後又日日飲飲食食 網購

大家身邊既朋友係咪都係禁？

Pushhh

唔好玩啦叫巴士佬罷工記唔記得上次佢哋爭取加薪搞罷工幾多人參與啊

車長罷工真係好緊要

唔明（始終小弟唔係做港鐵）
前地鐵（除咗迪士尼綫）同埋火車都要司機㩒開車掣先開到車喎⋯⋯點去無人駕駛
係西/馬鐵（同埋後來嘅南港島綫）啲車一早已經有「UTO」模式揀

希望大家明白，依家MTR入面有好多公會，但全部都係公司插哂旗/散沙黎，重有公會係老鬼主導維穩居多，大部份車長係無入公會，工業行動係無保障的；今次肯簽聯署既車長大部份都係後生既一代，聲明入面已盡量寫得中立，先至有老鬼肯簽！除非係影響到淺藍既車長自身利益都受損，否則好難有咁多人支持！
我好可以肯定話比大家知30/7係無呢回事的，出面無拿拿set d 日子出黎迫我地車長罷工，只怕會有反效果；當務之急我覺得係要比時間/推動佢地成立一個/多個真正的純.車長公會，有行動之後大家才再諗係咪真係財力支持被炒車長…追post見到有人提及籌3000萬，你知唔知依家聯署車長有1xxx幾人，每人頭計都係得3萬，車長月薪平均都成18-20k，邊個夠薑同公司玩野

只可以話會聯署果啲唔等於會罷工果啲

同埋聯署係對內同埋support車長被公司推出嚟做擋箭牌

其實一早要罷工，唔明點解食TG先過罷工，香港人係咪咁中意返工

推！支持車長！

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

眾籌支持車長！

預我100先

[緊急]大家唔好互屌住先

推呀！！！

b

其實形勢大好. 港鐵罷工更好

支持港鐵車長擺工
有咩支援佢地

推，一定要罷工個正苦先當你係一回事

罷到既話政府仲會咁大膽？ 邊個係莊邊個閒分清楚未？

地鐵有機 巴士你要大規模罷就唔洗諗 廢老藍絲集中地

其實罷工最要睇嘅係共識，要定立一個日子同工會做唔做到嘢幫手

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

即捐車長

光復香港
時代革命

集氣罷工

幫幫手

出工程車幫多次手

..

駕駛港鉄個池塘人數太大，仲有工會全是籃色，控制中心一見到任何事會即是找人代車長職務的

我覺得集中一日車長開波先
公務員接力
咁市民當然都要一齊助攻

如果不幸到咁樣大規模罷工個政府都係唔理
咁去機場宣傳多次

再loop多次車長，公務員

罷一日係唔會有用

聯署聲明 我地可以做 因為無分立場
只係客觀睇事實 要求公司比交代
但你地呢刻搞大罷工 一黎內部無乜人支持
係休息室聽唔少老一輩講啲示威者搞事抵比人打
二黎肯定比人秋後算帳
入得港鐵做車長 唔多唔少諗住做過世
加上公會係呢次事件上都潛水 所以可能性好低。

有份聯署既車長

地鐵車長可以諗諗 因為射個波比同事搞到佢哋好撚嬲
巴士司機就算撚數啦 全部藍絲廢老

起碼佢地帶頭先有號召力

所以真係好難 需要既係有野進一步激發民憤

得車長得天下

市區線既車一向都有自動掉頭模式，自動掉頭模式其實即係無人駕駛，只係set左係特定路段，只要修改一下就可以全路段使用

一個港鐵就玩完成得香港

車長幫幫手

有無巴絲可以搞聯署，搞眾籌，真係做野支持車長罷工。

尋日有車長因為聯署被，而家就係最啱做野嘅時候。

可惜小弟枝筆好差，求高手出手

求下你地帶頭響應罷工！如果個個都響應 你估真係會炒晒全部人咩

講真 就算有幾多人阻塞路軌 都只可以短時間阻止運作

如果連你哋都企出黎 同個政府抗衡 民意會大好多㗎！
返工狗表示返少一日工又有乜所謂

車長已經出左黎，一定要點起大家意志

我唔知進度如何 係未真罷工 但我地都要做back up 當日一齊幫手助攻令更多人一齊做 停止前線義士受傷被捕 和理非站出來!

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月5號我會罷工!一齊罷工 ! 7區集會
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

推到connect

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

巴士車長要行駛時落車走人，係屯公...吐露港...甚至係重要既隧道...如果唔係根本癱瘓唔到香港

5k???再咁落去，你下年出人仔嫁啦.....5k？200萬人1人1蚊都掟死你啦

唔撚容易架屌！每個參加罷工的人都好多考慮！